大家唔使撲口罩 哩個病真係冇得醫

講緊 人蠢冇藥醫
成班on9 like埋啲假page
睇到眼火爆